ПРОГРАМА СТВОРЕНА ЗА ДОПОМОГУЮ ПРОЕКТУ В IDE CLION

Програма на вхід приймає файли з ім'ям "input.sig" та "expected.txt", з папки "tests\test?" відносно папки з проектом.
Виходом програми є файл "generated.txt"", який генерується у тому ж каталозі, де і вхідні.

Вихідний файл містить:
1.Згенеровану таблицю унікальних кодів усіх лексем та 
згенеровану таблицю лексем вхідного коду з інформацією про розташування кожної і унікальним кодом лексеми.(код без помилок)
2.Таблицю з помилками, місцем їх розташування та коментарем до неї.(код з помилками)

Після цього програма порівнює "generated.txt" та "expected.txt" і видає повідомлення в консоль із результатом тесту.
Якщо один із файлів не буде знайдено, то програма виводить повідомлення про помилку і завершує свою роботу.